台灣政府機構真係好垃圾

當時申請工作簽證已經入埋手續費

間機構自己無check到筆錢就退左我件
話我入錯錢叫我補件
我check撚左十幾廿次更本無入錯錢
佢就答到我啞口無言
：...
：要等七天工作天內處理

：請問能告訴我你們的進度嗎？
：七天工作天內處理
：請問我只是補件而已，要等多久？
：七天工作天內處理
：可是我補件而已，跟重新申請一樣要等7天？？！
：對，七天工作天內處理
：可是請問我付了錢為什麼你們沒收到？
：七天工作天內處理

而家搞左成個月都審唔到張簽證
仲要改9埋我申請簽證個日期
我DKLM！！！我就快被人炒喇！！！

係唔係報復香港政府唔出working Visa比 台北辦主任阿

台灣人都覺得垃圾，你話呢